[明買明賣]ipad2017 iPad Pro 二手接貨區

Up左ios11扣一千

借個位，

想收部an機自用

要雙卡、非三星、非支那牌子、

最好可換電

請tg westricego

啲an狗唔知蠢重係盲